{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042867",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146388?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 우기차니펜션"
    },
    "text": "済州ヒョプジェ海水浴場から1分の距離に位置する一軒家ペンションのウギチャニです。 ウギチャニは美しいヒョプジェ海水浴場と一緒に楽しめる快適な宿泊を提供します。 ペンションは1階と2階にそれぞれ寝室とトイレ、広いリビングルームとキッチンがあり、快適に利用することができます。 周辺には様々な観光地と飲食店、カフェ、コンビニ、海辺などが近くにあり、快適な旅行を楽しむことができる良い場所です。 しかし、宿の近くでの花火の使用は絶対禁止ですので、ご了承ください。 また、10日以上の長期宿泊は不可能です。 プールは夏期に営業しており、オープン期間は予約の際にご確認ください。 屋外には幼児専用プールがあり、利用時間は08:00から22:00までです。 プールの利用は無料で、利用するためには水泳帽と水着を着用する必要があります。 特に、乳幼児を同伴したお客様は、お子様の安全事故に注意する必要があります。 屋外バーベキュー場は提供される品目としてバーベキューグリルがありますが、使い捨ての網と炭は別途ご用意いただく必要があります。 周辺の観光地としては協在海辺、幻想の森コッチャワル、飛揚島、翰林公園、ジャージーオルム、クムオルム、オソルロク、ユリウィソン、シンチャンプンチャ海岸道路などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウギチャニはどこに位置していますか？",
            "answer": "ウギチャニは済州ヒョプジェ海水浴場から1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウギチャニはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "ウギチャニは一軒家ペンションで、1階と2階に寝室とトイレ、広いリビングルームとキッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "ウギチャニの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ウギチャニの周辺には様々な観光地、飲食店、カフェ、コンビニ、海辺などがあります。"
        },
        {
            "question": "ウギチャニでの花火の使用はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ウギチャニの近くでは花火の使用は絶対禁止です。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ウギチャニでは長期滞在は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ウギチャニでは10日以上の長期滞在は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ウギチャニのプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "ウギチャニのプールは夏期に営業していますが、具体的なオープン期間は予約の際にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ウギチャニのプールを利用するためには何が必要ですか？",
            "answer": "ウギチャニのプールを利用するためには水泳帽と水着の着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "ウギチャニのプール利用は有料ですか？",
            "answer": "いいえ、ウギチャニのプール利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "ウギチャニには幼児専用プールがありますか？",
            "answer": "はい、ウギチャニには幼児専用プールがあります。利用時間は08:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ウギチャニの屋外バーベキュー場には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "ウギチャニの屋外バーベキュー場にはバーベキューグリルが備え付けられていますが、使い捨ての網と炭は別途ご用意ください。"
        },
        {
            "question": "ウギチャニ周辺の観光地は何がありますか？",
            "answer": "ウギチャニ周辺の観光地としては協在海辺、幻想の森コッチャワル、飛揚島、翰林公園、ジャージーオルム、クムオルム、オソルロク、ユリウィソン、シンチャンプンチャ海岸道路などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 530
    }
}